[有早知冇乞衣] 我發現UNFRIEND做魔警既中學/大學同學係超錯

因為替天行道既最好既其中一個方法, 就係以舊同學或朋友身份約佢地出黎處決佢

佢仲敢出黎咩